今日係執磚日？

錫身就唔好執